【轉貼】41J：LIHKG係中共支持 用嚟打散網路力量同製造內鬥

點睇？

老作

打散完Traffic去曬蓮登咩玩法